民建聯初三拉隊慰問警隊 送「肌肉按摩槍」祝警身體健康

民建聯成員今日「拉隊」到灣仔警察總部，進行「民建聯新年撐警」活動，民建聯副主席、立法會議員周浩鼎向警方代表送上慰問信，又附上一支「深層肌肉筋膜震動按摩槍」、兩箱飲料和四個背囊。活動於5分鐘內迅速結束，參加成員隨即離開並拒絕接受獨媒訪問。
今日（年初三）早上，二十多名民建聯成員前往警總，拉起橫額並高叫「支持警察，嚴正執法，保護和平，維護法治」等口號。周浩鼎讚揚警隊於半年間為香港「止暴制亂」出了「相當大的力」，相信警員身心俱疲，故是日特意前來作慰問。他稱看到警方執法「有成效」，更成功搗破爆炸品案件，十分感謝警方的努力，並祝福警員「身體健康」。

一眾成員高叫口號，並向警方代表送上慰問信和禮物，包括一支「深層肌肉筋膜震動按摩槍」、兩箱飲料和四個背囊。活動於5分鐘內迅速結束，其後獨媒記者上前邀請民建聯成員接受訪問，惟成員得知為記者來自本網後，隨即拒絕受訪，並立即離開。
記者：麥倩怡、湯璧瑜

送得一枝咁小家
屌你送就送口罩啦
按摩>>>>>>防疫

深深明白d黑警而家唔敢上大陸揼骨，咪送支嘢俾d狗eat yourself